有無得改註冊email? email已唔用得

我已畢左業,有無得轉去其他用緊email